保良局訓練營班教畜勞緊咩

其實宜家成班教畜係咪解咗體

真心想恥笑佢地

mon實，唔好過1年半載又返黎啊

佢地宜加應該零收入